［忽然球迷2］點解哥迪奧拿咁早離開巴塞？

點解唔再戰n年

2017年，巴塞喺哥迪奧拿面前再次拎到西甲冠軍。
同年，美斯宣布終生效忠巴塞，違約金為象徵式1美金。

果陣德甲彈起

比摩連奴撚走左 見唔對路

記得好似係佢想清法比、碧基等等既人巴塞唔比

有冇詳情

本身哥迪奧拿係巴塞玩到風山水起 但摩佬一去到雖然第一場輸5蛋但之後已經封死左巴塞 連國王盃都搶撚埋 如果再玩落去哥迪奧拿一定輸到仆街 加上當然佢係巴塞都嬴左6冠 冇奶油比摩佬撚到冇哂面 咁咪走人

美欺 摩狗

可樂

關美斯咩事！？

摩佬第一季，巴塞贏歐聯西甲。1011果隊咪係搞到費sir手震果隊

farewell果場仲主動衡去攬住，邊關美斯事。

最大問題係個主席。羅素鏟走左告魯夫派既人，連告急夫個掛名榮譽位都鏟走埋，哥迪奧拿點會想留。
佢本自傳就話覺得自已無能力超越，所以就走

後來佩奧爾做左半年管理都頂唔順走左。

費爺一個手震= 換C朗嗰8000萬